追捕兩米黑鬼有洗版之嫌

咁又點？